有冇人有玩真木模型帆船

睇完加勒比海盜，好想買首木制個d帆船做收藏
想知香港邊到可以買到呢d模型船

自己整

好多謝你寶貴意見

Online shopping見有好多
香港鋪就唔知